### iEvents ###

iEvents es un organizador de macro-eventos en el que se llevará la gestión de eventos de diferentes empresas o asociaciones (Clientes). Tendremos proveedores para el evento, que ofrecerán servicios o productos para el mismo, como actuaciones, venta de alimentación, etc. Contrataremos trabajadores y tendremos la opción de realizar voluntariado. Dispondremos de varios locales que se ofertarán al cliente para alojar dicho evento.